當你進行掃描時，你會看到真實心臟的例子，將你剛剛獲得的掃描結果與收縮程度不同的心臟進行比較，這是心臟功能的指示。培訓臨床醫生髮現新冠病毒-19患者的心力衰竭| Tate Ryan Mosley | 2020年8月19日|麻省理工學院技術評論
目前，掃描通常需要半個多小時，兒童通常需要鎮靜或麻醉，以幫助醫生捕捉良好的圖像。Facebook和紐約大學的研究人員發現了一種加速核磁共振掃描的方法|傑里米·卡恩| 2020年8月18日|財富
這些產品拍攝學生在家中的照片，通常要求他們完成“房間掃描”，包括使用相機顯示周圍環境。在考試期間監控學生的軟件會使不平等永久化並侵犯他們的隱私| Amy Nordrum | 2020年8月7日|麻省理工技術評論
大腦掃描已經檢測到所謂的早餐“神經相關物”，比如說，神經活動與食用哈密瓜有關。早餐的難題-第88期：愛與性|喬納森·比恩斯| 2020年8月5日|鸚鵡螺
4月，空間站上的宇航員在沒有地面控制的幫助下成功地使用該軟件進行腎臟和膀胱超聲掃描。宇航員需要什麼才能在前往火星的危險旅程中倖存下來|Maria Temming | 2020年7月15日|科學新聞
在我最終確診後不久，我的醫生命令進行骨密度掃描。你永遠無法“治癒”進食障礙|卡莉·阿諾德| 2014年12月20日|每日野獸
當我看到他的時候，他的第一個處方是進行CAT掃描測試，我被迫推遲了一個半月。我的保險公司殺了我，儘管奧巴馬醫改| Malcolm MacDougall | 2014年11月24日| DAILY BEAST
功能磁共振成像掃描測量大腦中的血流，並能感知某些區域何時被激活。歡迎來到《超現實一代：莉娜·鄧納姆、泰勒·斯威夫特和自我披露的政治》|馬洛·斯特恩| 2014年11月6日|每日野獸》
當他們離開時，人們看到威廉王子緊握著一個信封，裡面很可能有掃描圖像。《皇家寶貝》定於2014年4月|湯姆·賽克斯| 10月20日|每日野獸報
如果這確實是12周的掃描，我們可能很快就會收到皇宮關於凱特預產期的通知。凱特·米德爾頓離開診所的照片：新隱私區|湯姆·賽克斯| 2014年10月17日|每日野獸
我簡直不敢相信這些詩句會在日光下掃描，但我找不到錯誤。雛菊鏈|夏洛特·楊
通過閱讀Alle-flur和es-flur中的Glorius virgn'來瀏覽這一行。喬叟作品，第1卷（共7卷）——玫瑰的浪漫；小詩|傑弗裡·喬叟
作為印度特工，沃爾特·洛厄爾經常有機會審視他那些更為進步的選區的商業交易。神祕牧場|亞瑟·查普曼
在他學會瀏覽荷馬或維吉爾的詩句之前，誰沒有吞食過這本古典詞典？歷史的燈塔之光，第一卷|約翰·洛德
儘管如此，主人還是繼續往前走，儘管眼睛可以看到很遠的地方，屍體和烏鴉劃出了行進的路線。上帝願意|威廉·斯特恩斯·戴維斯